麥樂雞新醬好撚難食

黃色嗰兩隻都叫ok,紅色嗰兩隻真係好撚難吃,狗也不屌

M記on99，以前咖哩同沙嗲咁正又唔出返，出埋D九五搭八嘅味

最on9係唔比你轉醬,話咩一盒四個唔被換,屌你開咗個盒換咪得咯on撚99

乜全部味出哂喇

呢兩隻真係好正 on9 而家乜都係垃圾韓風

死韓狗

18隻會比四款味